Um Erweiterungen für das MasterPortal zu schreiben und beizutragen finden sie hier weitere Informationen.

* **[lokale Entwicklungsumgebung einrichten](setup-dev.md)**
* **[lokale Entwicklungsumgebung einrichten mit proxy](setup-dev-proxy.md)**


Es sind folgende Code-Konventionen einzuhalten:

* **[Code-Konventionen](conventions.md)**

Um Code dem Projekt beizutragen ist der Workflow und die "Definition of Done" einzuhalten:

* **[Git-Workflow](git-workflow.md)**

Zum Schreiben von Unittests:

* **[Test-Dokumentation](Testing.md)**

Um Code zu schreiben der nicht im Masterportal-Repository landen soll sondern als Custom-Module eingebunden wird:

* **[Custom-Modules](addons_vue.md)**

Weitere Infos:

* **[Tutorial: Ein neues Modul erstellen (Scale Switcher)](02_tutorial_new_module_scale_switcher.md)**
* **[Community Board (Entwicklerforum, Issue Tracker)](https://trello.com/c/qajdXkMa/110-willkommen)**
